點解要啜咖哩雞？

利伸小弟 見到身邊啲狗男女充滿疑惑 :o